九龍塘罷課

人呢 我係咪誤會左啲咩

無 係啲人屎忽鬼

如果大家覺得資訊混亂就入黎幫手推

開設行動台
［連仔入］全部人幫手推 資訊進化論

下次唔來屋企繼續訓教算